短人有話兒

18歲之後仲有無得高
有無成功嘅巴打入嚟分享下